%ELENCO VARIABILI UTILI PER OGNI DOCUMENTO
\def \titoloDocumento {Esito dei Test}
\def \ultimaVersione {2.0}
\def \committente {Professor Vardanega Tullio}
\def \proponente {\glossario{DEI} Universit\`a degli Studi di Padova}
\def \revisione {Revisione di Accettazione [RA]}
\def \uso{Esterno}
%FINE ELENCO VARIABILI

\input{../../template/template.tex}
\begin{approvazione}
\rigaTabellaApprovazione{2.0}{2012.04.04}{Ferlin Alessandro}
\rigaTabellaApprovazione{1.0}{2012.03.16}{Rosso Francesco}
\end{approvazione}
\begin{verifiche}
\rigaTabellaVerifica{1.7}{2012.04.04}{Cabbia Davide}
\rigaTabellaVerifica{1.6}{2012.04.04}{Scorzato Lorenzo}
\rigaTabellaVerifica{0.12}{2012.03.15}{Cabbia Davide}
\rigaTabellaVerifica{0.11}{2012.03.15}{Ferlin Alessandro}
\rigaTabellaVerifica{0.10}{2012.03.15}{Zambon Jacopo}
\end{verifiche}
\begin{tabellaModifiche}
\rigaTabellaModifiche{1.5}{2012.04.02}{Cabbia Davide}{Aggiornamento sezione copertura totale Package Model e stesura Copertura Totale}
\rigaTabellaModifiche{1.4}{2012.04.02}{Scorzato Lorenzo}{Package Algorithms e Objects, stesura dei Test d'Integrazione}
\rigaTabellaModifiche{1.3}{2012.04.01}{Zambon Jacopo}{Sezione Model, aggiornamento copertura e dati analisi statica}
\rigaTabellaModifiche{1.2}{2012.04.01}{Scorzato Lorenzo}{Sezione View, copertura, test d'integrazione e aggiornamento dati analisi statica}
\rigaTabellaModifiche{1.1}{2012.03.30}{Cabbia Davide}{Sezione Controller, copertura, test di integrazione e aggiornamento dati analisi statica}
\rigaTabellaModifiche{0.9}{2012.03.14}{Cabbia Davide}{Ultimata sezione analisi statica, Controller}
\rigaTabellaModifiche{0.8}{2012.03.14}{Ferlin Alessandro}{Ultimata sezione analisi statica, View}
\rigaTabellaModifiche{0.7}{2012.03.14}{Zambon Jacopo}{Aggiornamento finale test di unit\`a, Model}
\rigaTabellaModifiche{0.6}{2012.03.06}{Zambon Jacopo}{Aggiunta sezioe analisi statica, Controller}
\rigaTabellaModifiche{0.5}{2012.03.05}{Ferlin Alessandro}{Aggiunta sezione analisi statica, View}
\rigaTabellaModifiche{0.4}{2012.03.04}{Cabbia Davide}{Aggiunta di alcuni test di unit\`a, Model}
\rigaTabellaModifiche{0.3}{2012.03.04}{Zambon Jacopo}{Stesura approfondita test di unit\`a, Model}
\rigaTabellaModifiche{0.2}{2012.03.03}{Guizzon Luca}{Stesura primi test di unit\`a, Model}
\rigaTabellaModifiche{0.1}{2012.02.20}{Zambon Jacopo}{Prima bozza del documento}
\end{tabellaModifiche}

\begin{sommario}
In questo documento sar\`a presentato l'esito dell'attivit\`a di codifica sul codice sviluppato da TetraTron Group.
\end{sommario}
\fineTemplateConListaFigureTabelle

\addtocounter{table}{-1}
\section{Introduzione} 
\subsection{Scopo del documento}
\paragraph{}
In questo documento vengono descritti i test che sono stati effettuati per la verifica del software PERA, aggiornati in data 2012.03.14. Saranno presentati in forma tabellare anche i dati inerenti l'analisi statica, la copertura del codice e le metriche relative allo stesso. Il tutto sar\`a introdotto da descrizioni dettagliate sullo scopo dei test e seguito dalla segnalazione di eventuali errori riscontrati.
\subsection{Lista di Distribuzione}
\paragraph{}
TetraTron Group, \glossario{DEI} Universit\`a degli Studi di Padova, Prof. Vardanega Tullio, Prof. Cardin Riccardo.
\subsection{Glossario}
\paragraph{}
Per evitare ambiguit\`a nell'uso dei termini usati nei vari documenti forniti da TetraTron Group, sar\`a fornito in allegato un documento
denominato
\begin{quote}
\begin{itemize}
\item Glossario v4.0: in allegato documento \textsl{glossario-4.0.pdf}
\end{itemize}
\end{quote}
contenente tutti i termini ritenuti da noi critici con relativa disambiguazione, indicati mediante una sottolineatura punteggiata (\glossario{\texttt{termine}}).
\subsection{Riferimenti}
\subsubsection{Informativi}\label{info}
\begin{itemize}
	\item Piano di Qualifica v4.0: in allegato documento \textsl{piano\_di\_qualifica-4.0.pdf}
	\item Glossario v4.0: in allegato documento \textsl{glossario-4.0.pdf}
\end{itemize}
\subsubsection{Normativi}\label{norm}
\begin{itemize}
	\item Norme di Progetto v4.0: in allegato, documento \textsl{norme\_di\_progetto-4.0.pdf}
\end{itemize}
\subsection{Ambiente di test}
Per realizzare i test riguardanti il codice relativo al software PERA \`e stato utilizzato il \glossario{framework} \glossario{\textsl{JUnit}} e, per la copertura del codice, lo strumento per \glossario{Eclipse} denominato \glossario{\textsl{EclEmma}}.
Per la corretta esecuzione dei test i verificatori di TetraTron Group devono assicurarsi che all'interno della cartella di esecuzione sia presente la directory \texttt{file\_esempio} contenente tutti i file utilizzati.\\
Inoltre, \`e necessario eseguire i test con le seguenti variabili d'ambiente: \texttt{-Duser.language=it -Duser.country=IT -Djava.io.tmpdir=C:\textbackslash tmpdir}.
%Inserire cosa abbiamo usato per testare la view (Mock)?
Per quanto riguarda, invece, l'analisi statica \`e stato utilizzato il \glossario{plugin} per \glossario{Eclipse} \glossario{\textsl{Metrics}}, nella sua versione 1.3.6.
\subsubsection{Nota}
Data la criticit\`a dei dati gestiti dal sistema, dalle funzionalit\`a di business rispetto a quelle di logica e di controllo, i Verificatori di TetraTron Group hanno ritenuto utile e necessario concentrare tutti gli sforzi per le attivit\`a di testing delle unit\`a sulle componenti incluse nel \glossario{package} Model e nei suoi sotto-package a discapito delle classi presenti nei \glossario{package} e relativi sotto-package View e Controller.
\definecolor{red}{rgb}{1,0,0}
\definecolor{green}{rgb}{0,1,0}
\input{esiti_view.tex}
\input{esiti_controller.tex}
\input{esiti_model.tex}
\input{overview.tex}
\newpage
\section{Test di sistema e requisiti}
Sul software sono stati effettuati alcuni test di sistema, come indicato in sezione 8 del documento Piano di Qualifica presentato in sezione \ref{info}.
Di seguito viene riportata una tabella per indicare i requisiti soddisfatti  ed implementati nel software.
\subsection{Requisiti per la fase generale}
\begin{longtable}{p{2.5cm}p{4cm}}
\rowcolor{sfondoInt} \textbf{Codice requisito} & \textbf{Stato} \\
\hline
\endhead
\label{tab:req_gen}
GSR-1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
GSR-2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
GSR-2.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
GSR-2.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
GSR-2.3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
GSR-2.4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
GSR-2.5 & \color{green}{Soddisfatto}\\
GSR-2.6 & \color{green}{Soddisfatto}\\
GSR-2.7 & \color{green}{Soddisfatto}\\
GSR-2.8 & \color{green}{Soddisfatto}\\ 
GQR-3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
GVR-3.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
GFR-4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
GVR-4.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
GFR-5 & \color{green}{Soddisfatto}\\
GQR-5.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
GQR-5.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
GQR-5.3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
GQR-5.4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
GFR-6 & \color{green}{Soddisfatto}\\
GFO-7 & \color{red}{Non Soddisfatto}\\
GFO-8 & \color{red}{Non Soddisfatto}\\

\caption{Tabella dei requisiti per la fase generale}
\end{longtable}
\newpage
\subsection{Requisiti per la fase di PreProcessing}
\begin{longtable}{p{2.5cm}p{4cm}}
\rowcolor{sfondoInt} \textbf{Codice requisito} & \textbf{Stato} \\
\hline
\endhead
\label{tab:req_pp}
PPFR-1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-2.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-2.1.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-2.1.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-2.1.3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-2.1.4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-2.1.5 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-2.1.6 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-2.1.7 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-2.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-2.2.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-2.2.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-2.2.3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-2.2.4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPQR-2.3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-2.4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFO-2.5 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFD-2.6 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-3.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-3.1.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-3.1.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPQR-3.1.3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPVR-3.1.4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPVR-3.1.5 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFO-3.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFO-3.3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-3.4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-3.5 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-3.6 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-3.7 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-3.7.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-3.8 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPIER-3.8.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPIER-3.8.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPIER-3.8.3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPIER-3.8.4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPIER-3.8.5 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPIER-3.8.6 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-4.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-4.1.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-4.1.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-4.1.3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-4.1.4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-4.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-4.2.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-4.2.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-4.2.3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-4.2.4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPQR-4.3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-4.4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFO-4.5 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFD-4.6 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-5 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-5.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPVR-5.1.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPVR-5.1.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPVR-5.1.3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPVR-5.1.4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPQR-5.1.5 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPQR-5.1.6 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPVR-5.1.7 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPVR-5.1.8 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFO-5.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFO-5.3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-5.4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-5.5 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-5.6 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-5.7 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPVR-5.7.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-5.8 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPIER-5.8.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPIER-5.8.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPIER-5.8.3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPIER-5.8.4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPIER-5.8.5 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPIER-5.8.6 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPIER-5.8.7 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6 &  \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6.3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6.3.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6.3.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6.3.3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6.3.4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6.3.5 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6.3.6 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6.4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6.4.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6.4.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6.4.3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6.4.4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6.4.5 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6.4.6 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6.4.7 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPQR-6.5 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6.6 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-6.7 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFD-6.8 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-7 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-7.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFO-7.1.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPVR-7.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPVR-7.2.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPVR-7.2.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPVR-7.2.3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPVR-7.2.4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPVR-7.2.4.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPVR-7.2.4.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-7.3 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-7.4 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-7.5 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-7.6 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-7.7 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-7.8 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFO-7.9  & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFO-7.9.1  & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPFR-7.10 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPIER-7.10.1 & \color{green}{Soddisfatto}\\
PPIER-7.10.2 & \color{green}{Soddisfatto}\\

\caption{Tabella dei requisiti per la fase di PreProcessing}
\end{longtable}
\subsection{Requisiti per la fase di Spectral Analysis Quantification}
\begin{longtable}{p{2.5cm}p{4cm}}
\rowcolor{sfondoInt} \textbf{Codice requisito} & \textbf{Stato} \\
\hline
\endhead
\label{tab:req_sa}
SAFR-1 		& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-2 		& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-2.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-2.2 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAQR-2.3 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-3 		& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-3.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-3.2 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-3.3 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-3.4 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-3.5 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-3.6 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-3.7	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-3.8	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-3.8.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-3.9 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-3.9.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-3.10 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-3.10.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-3.10.2 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-3.10.3 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-3.10.4 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-3.10.5 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-3.10.6 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAQR-3.10.6.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAQR-3.11 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAQR-3.12 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-4	 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAVR-4.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-4.2	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAIER-4.2.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-4.3	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAIER-4.3.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAIER-4.3.2 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAIER-4.3.3 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAIER-4.3.4 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAIER-4.3.5 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-4.4	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAIER-4.4.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAIER-4.4.2 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAIER-4.4.3 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAIER-4.4.4 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAIER-4.4.5 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-4.5 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAIER-4.5.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5	 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.2 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.3 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.4 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAVR-5.5 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.6 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.7 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.8 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.9 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.10 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.10.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.11	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.11.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.12 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.12.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.12.2 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.12.3 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.12.4 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.12.5 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.12.6 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.12.7 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-5.12.8 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAQR-5.12.8.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-6	 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAVR-6.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-6.2 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAIER-6.2.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-6.3 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAIER-6.3.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAFR-6.4 	& \color{green}{Soddisfatto}\\
SAIER-6.4.1 	& \color{green}{Soddisfatto}\\

\caption{Tabella dei requisiti per la fase di Spectral Analysis Quantification}
\end{longtable}
\subsection{Requisiti per la fase di Analisi dei Risultati}
\begin{longtable}{p{2.5cm}p{4cm}}
\rowcolor{sfondoInt} \textbf{Codice requisito} & \textbf{Stato} \\
\hline
\endhead
\label{tab:req_ra}
ARFR-1 		& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-1.1	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-2		& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-2.1	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-2.2	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-2.3	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-2.4	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-2.5	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-2.6	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-2.7	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-2.8	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-2.9	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-2.10	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-2.11	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-3		& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-3.1	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARVR-3.1.1	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARVR-3.1.2	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARVR-3.1.3	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARVR-3.1.4	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARQR-3.1.5	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFO-3.1.6	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFO-3.1.7	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-3.2	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARVR-3.2.1	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARVR-3.2.2	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARVR-3.2.3	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARVR-3.2.4	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-3.3	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARQR-3.3.1	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARQR-3.3.2	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARVR-3.3.3	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARVR-3.3.3.1	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARQR-3.4	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-3.5	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-3.6	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-3.7	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-4		& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-4.1	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-4.2	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-4.3	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-4.4	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-4.5	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARVR-4.5.1	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARVR-4.5.2	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-4.6	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-4.7	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-4.8	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-4.9	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-4.10	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-4.11	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFO-4.12	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFO-4.12.1	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARFR-5		& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARIER-5.1	& \color{green}{Soddisfatto}\\
ARIER-5.2	& \color{green}{Soddisfatto}\\

\caption{Tabella dei requisiti per la fase di Analisi dei Risultati}
\end{longtable}
\end{document}